台灣邊到有飛田新地

想去台灣call g
有無巴打去過台灣call g或者叫外賣

keyword: 外送茶

飛田即係咩味道

下次再努力過
睇得出你嘗試過搞笑

邊到打

屌
點解台灣有d咁正既野

點撚樣搵呀！
緊火呀屌

外送茶好多都假架喎
仲要收得好貴

落club 算啦

上網搵都搵唔到
其實係想試下台妹

巴打有野分享？

搵d有信譽既外送 貴都抵
平既未搵d一樓一
不過伏味濃 環境未必太衛生
再平少少 去 按摩囉 街邊好多啦